鍾意左一個分手冇耐嘅男仔...

其實我係咪應該唔好比佢知...默默鍾意算
驚佢未放低ex
驚佢知之後連朋友都冇得做
但感覺上佢對我好好
又唔似係未放低
一切會唔會係我諗多左
有冇人有經驗教下我點做好

佢掛住佢個ex
可以搵下一個

屌 以為個friend開PO

不過我個friend已經俘虜咗個男仔了

襯佢 rebound 緊乘虛而入啦，呢啲嘢仲要教
佢啱啱分手未習慣一個人寂寞過， 你即刻填補佢心靈上嘅空虛， 跟住咪名正言順囉

呃佢上床

影你地嘅扑野片擺上網

千其唔好
你地係注定要一齊就唔差在等多幾個月

利申 分手無耐後被表白 尷尬到仆街

你男定女

男 非gay
個女仔係舊同學

感覺上對你好好
個種好係點ga先？
會唔會只係你誤會咗？

點解你覺得佢未放低

送上門做rebound？

好高難度

幾鍾意都好都唔好衰心急
比你一齊到都唔會長
佢岩岩分手思緒一定好混亂
上一段都未消化完又點開始下一段呢
一齊到都會成日心不在焉咁
過多段時間就會發現當初一齊只係因為
咁岩你鍾意佢而佢想有人陪/對你有少少好感